[工程撚求屌醒] 想由client轉去肝收銀or main con

喺黨鐵做左幾年低賤勞工，見到冇前途，升又唔升自己人，喺咁請街人，做到心灰意冷。部門啲人又係咁走，搞到我都想走。如果由client 出去跑係唔係好啲？

唔係做TO就走啦垃圾黨鐵

MTR 做野咁柔, 文化咁慢
緊係返工時間讀埋書先走
當公司資助讀書

進可攻退可守
讀書仲有機會轉行

黨鐵都唔升自己人?

連登仔好中意入狗鐵架喎
client係享福好地方黎，升職加薪，做埋分部長，好幸福架喎

讀埋master啦
快既連埋summer sem 都係年半就讀完

有心既梗係3大
UST IBTM 啦

由client 轉走？你係唔係on 9

出面好唔好撈，你都無份賺錢架啦

留係裏面起碼受少啲氣

呢科唔係伏嘢黎咩？

師兄咩system 先

咁其實除左MBA, master in finance 同CS之外

有咩科唔伏

唔係做e既client同mc ,乾收銀有咩分別？

佢唔係問bs咩
好似得 poly hku

IBTM 咪即係BS

出面有邊間可以出14個月糧